港共鐵路好似拆哂啲垃圾筒囉……

港共鐵路好似拆哂啲垃圾筒囉……
係咪應該搵啲嘢玩玩？

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?